十連狗公Tommy仔近況

詳情：

聽人講，佢宜家入咗浸大，有無手足見過佢

巴打開左好多post狙撃佢

因爲真係好想知佢近來點

好撚慘

佢係入左浸大，而家仲要畀人告賄選
【涉立會IT界賄選種票】案件轉介區院 14被告准保釋押本月26日再訊
另外3項控罪指陳永鏗、郭家健及林澤謙分別涉嫌於或約於2016年5月22日以相同目的接受850元。

👏👏👏👏thank 巴打